sunw有冇人坐緊

仲唔走？甘能勇

散左水仲坐
Cls

買左幾多

支那賣唔到果晚我輸左80%

未當買大細輸左囉 玩完架喇
賭輸左唔走盞自己生不如死

我都差唔多

坐跌戇鳩過輸錢

唉 星期一 希望盤前升少少 放哂去

起碼講下買入價

4.3................... 輸左20個

想2.3走...

溝低成本價佢 應該仲有一波上 之後平手離場

屌，仲溝，你估真係買大細，死人架
要搏唔係咁搏

希望個日彈小小。。。雖然可能性好低。。
輸20個咁多

唔敢喇... 會死人

你幾多入

我無入，純粹幫你打下氣，我唔敢玩依啲

屌我輸左成萬蚊，學生哥唔知點算

盤前彈過下都唔走？

輸在支牛？ 定自己先

都係輸，冇得怪

就係有
支牛前日 個app 害死太多人
卡住哂 買左走唔到 想入又入唔到

盤前一開即走 咪戇鳩

咁都唔會追到

好啦

原來支牛留言輸20個個人係你

邊會係個到留言... 大把人輸呢個數啦

星期一盤前一定要走，保本

有幾岸鳩先會去玩呢D妖股

妖股買咁大做咩

幾千蚊玩下咪算

呢隻炒咩消息？ 咁多人玩嘅

最多跌到0.5 定啲黎

有得升 盤前上到2.5

坐乜鳩 賭錢就賭錢啦

港妖同美妖都係同一操作

呢隻賺咗個double，心臟跳得好快, 如果心臟夠大hold多陣可以再賺多個double

仲有機會咩

有實力既股就叫坐
你而d叫死唔斷氣

賺左錢見好就收

想講呢隻股輸錢既人有9成都係因為支牛死SER放唔到要倒貼, 正正常常係呢隻度要賺到真係唔難

咪就係呢D股擺明一去冇回頭, 愈坐愈死

呢D閪股我最多玩$1萬HKD，輸左當係澳門推百家樂輸左。你地賭咁大好有錢下。

盤前一開即走 咪戇鳩

提多你一次

抵撚死

抵撚死 呢d股炒完
你再唔走就陰跌陰乾你

樓豬可否交換tg傾吓

間公司做乜野㗎？點解當初會買？

中概股 人買佢買 抵撚死